\batchmode
% preambule dokumentu
\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{dipp8,xltxtra,polyglossia,placeins,listings, color}
\input{styles.tex}
\setdefaultlanguage{slovak}
\begin{document}
\pagestyle{headings}

\def\typprace{Diplomová}

% uvodni cast zaverecne prace
\titul{Inteligentná pracovná plocha}{Bc. Jakub Kozák}{Ing. David Procházka, Ph.D.}{Brno 2017}
\podekovani{Na tomto mieste chcem poďakovať vedúcemu práce Ing. Davidovi Procházkovi, Ph.D. za ústretovosť, vecné poznámky a~motiváciu pri písaní tejto práce. Ďakujem taktiež svojej rodine a~priateľke za neustálu podporu a~trpezlivosť.}
\prohlasenimuz{V Brne dňa 19.5.2017}

\abstract{Kozák, J. Smart workspace. Master thesis. Brno, 2017}{Interactive collaborative enviroments are solved by many companies and research teams. This thesis is focused on design and development of own system for gesture recognition based on Microsoft Kinect controller. The system is focused on collaboration of multiple users. Therefore, proposed solution can distinguish interactions of different users. The result allows to create an interactive area from a common wall using a computer, projector and Kinect controller.}

\paragraph{Keywords}
Microsoft Kinect, interaction, gesture, projector, wall, collaboration

\abstrakt{Kozák, J. Inteligentná pracovná plocha. Diplomová práca. Brno, 2017}{Interaktívne kolaboratívne riešenia sú aktuálnou problematikou, ktorou sa zaoberá množstvo spoločností, či ľudí pracujúcich v tejto oblasti. Táto práca sa venuje návrhu a implementácii vlastného systému na detekciu gest s použitím senzora Microsoft Kinect. Systém je následne otestovaný na interakciu s viacerými užívateľmi na aplikácii implementovanej za týmto účelom. Vytvorené riešenie dokáže detekovať dotyky pre jedného, aj pre viacerých užívateľov. Výsledok tejto práce umožňuje z obyčajnej steny vytvoriť interaktívnu a to s pomocou počítača, projektora a senzora Microsoft Kinect.}

\paragraph{Kľúčové slová}
Microsoft Kinect, interakcia, gesto, projektor, stena, kolaborácia

\obsah
\cislovat{2}

% jednotlive kapitoly dokumentu
\input{uvod.tex}
\input{cielPrace.tex}
\input{resers.tex}
\input{metodika.tex}
\input{vlastnaPraca.tex}
\input{testovaciaAplikacia.tex}
\input{diskusia.tex}
\input{zaver.tex}
\input{literatura.tex}
\input{prilohy.tex}

\end{document}

